title: Don't panic!
----

Μην πανικοβάλεστε!
==================

Autistici/Inventati βοήθεια
---------------------------

Σ' αυτή τη σελίδα θα προσπαθήσουμε να σας ενημερώσουμε για το τι μπορείτε να κάνετε στην περίπτωση που πρόκειται να χρειαστείτε την βοήθειά μας.
Έχουμε δημιουργήσει κάποια εργαλεία για να μειώσουμε την κίνηση με την υποστήριξη μέσω ηλ. αλληλογραφίας. Επομένως, 
πριν μας στείλετε κάποιο μήνυμα, **καλείστε να προσπαθήσετε να βρείτε λύση στο πρόβλημά σας πρώτα εδώ**.


- [Cavallette](https://cavallette.noblogs.org/) - News?
- [FAQ](/docs/faq/) - μία σειρά από συνήθεις ερωτήσεις (και οι απαντήσεις τους φυσικά! :)
- [Εγχειρίδια](/docs/) - μία σειρά εγχειριδίων σχετικά με τον τρόπο διαμόρφωσης και χρήσης των υπηρεσιών μας.
- [Helpdesk](http://helpdesk.autistici.org/) - εδώ μπορείτε να ανοίξετε μία επικοινωνία σχετικά με το πρόβλημά σας και να περιμένετε για απάντηση που θα έρθει το συντομότερο δυνατόν (φυσικά θα πρέπει ν' αφήσετε έναν λογαριασμό ηλ. ταχυδρομείου για να λάβετε την απάντηση)!

Υπάρχει επίσης η δυνατότητα να βρείτε κάποιον από μας να παραμονεύει στο κανάλι **#ai** του [autistici.org IRC server](/docs/irc/).
Οι άνθρωποι εκεί είναι πρόθυμοι να βοηθήσουν όσον αφορά απλά θέματα κι εύκολα τεχνικά ζητήματα.

<a name="gpgkey"></a>

Εάν είστε πραγματικά απελπισμένοι -αλλά προτού καταφύγετε σ' αυτό θα πρέπει να είστε στα πρόθυρα επικείμενου θανάτου-
[στείλτε μας](mailto:info@autistici.org), ενδεχομένως χρησιμοποιώντας το [GPG key](gpg_key) (το οποίο είναι διαθέσιμο σε βασικούς διακομιστές παγκοσμίως)

